林鄭死都唔肯成立獨立調查委員會，原因好簡單

就係警察有槍。

當佢挑起警察嘅仇恨，只要有一個警察有所行動（呢種機會/場合大把），到時佢負出嘅就唔止係政治代價。

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

杯酒釋兵權

到時差佬真暴動

而家佢比警察威脅
如果佢成立獨立調查
警察就唔會派兵守禮賓

如果警察反抗，老解可出兵

係唔係話特務警察守?

佢驚老解未到佢就已經落咗地獄。

何況中央對佢條狗命Who fucking cares?